{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049902",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 풍경호스텔N라이브러리펜션"
    },
    "text": "ルームは調理できますが、他の客室では調理ができません。 入室は15:00で、退室は12:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューの利用もできません。 幼児基準の人数には追加料金が発生し、最大人数の超過は不可能で、当日現地にて決済することができます。 無料Wi-Fiも提供されており、ペットは出入りできません。 朝食は8時から9時まで提供され、メニューはトースト、牛乳、ジュース、モーニングパン、リンゴ、サツマイモ、ゆで卵、シリアルなどです。 駐車場はありますが、現場の状況によって利用できない場合があります。 客室は禁煙で、カフェでのイベントも可能で、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児基準の人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児基準の人数には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超えての宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間とメニューは何ですか？",
            "answer": "朝食は8時から9時まで提供されます。メニューにはトースト、牛乳、ジュース、モーニングパン、リンゴ、サツマイモ、ゆで卵、シリアルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がありますが、現場の状況によって利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "カフェでのイベントは可能ですか？",
            "answer": "はい、カフェでのイベントも可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 388
    }
}